有無人好怕俾人約

唔鐘意soso 推又唔知點咁
好撚煩 聖誕節咪聖誕節 約乜9我
唔好煩我啦 我想一個人坐下海邊靜下咋
唔好問我得唔得閒 唔好叫我車埋你去
我係浪子 我唔鐘意隔嚟多個人煩我
我淨係知我要買樓 我唔鐘意哂時間同你地講放假邊到食好西
好弱智好on9 請你地唔好再約我
我已經習慣左一個人

唔好咁多幻想啦 打完飛機早啲訓

真人真事

智商高鍾意獨處，你睇下個報導

毒撚個個高iq

毒撚多數係‘被獨處’

被人約出嚟再要被逼聽佢啲啲冇腦冇深度內容嘅chit-chat真係好辛苦

me...